其實8號波就放假既，代表公司冇左佢都一樣運作到

今日收工已經whatsapp左老細 問有咩可以係屋企做
聽日有一大堆task 要accomplish
冇野做果班 其實有咩存在價值?

咪咬老綜unun腳喺屋企睇住你條傻仔做到狗咁交稅囉